其實想轉login email可以點做？

小弟將會搬屋，從而會轉埋ISP，咁而家個login email就會用唔到，想轉用新嗰個可以點做？

?????????????